佳寶集團3肉檔遭連環淋漂白水 至少3職員受傷送院

佳寶集團在慈雲山毓華里、蒲崗村道及美孚三間肉檔，今午先後遭人連環淋漂白水施襲。其中在慈雲山毓華里華基大樓地下佳寶屬下的一間肉檔，下午1時20分，一人掩至向職員淋疑似漂白水的液體，至少兩名職員受傷要送院。

幾乎同一時間，相隔100米左右、蒲崗村道99號佳寶特賣場內的豬肉檔同樣被人淋懷疑漂白水，無人受傷。另外在美孚的肉檔亦有一名職員被淋傷。

警方在蒲崗村道89號外一個垃圾桶內，發現兩隻紙杯及一頂鴨舌帽，正封鎖各現場調查，以及追追緝施襲者歸案。

毓華里現場附近一間店舖的女職員說：「見到佢丟咗隻杯響度，跟住走去後面，走咗。」她指該名可疑人戴帽、穿花衫，撞開其他人逃去，兩名豬肉檔職員受傷。

佳寶

漂白水要幾高濃度先受傷

係咪恐嚇佢地先, 下次先用漒水

用漂水, 只係唔想佢做生意
淋落d 豬肉度

不過佳寶都怪怪地, 係個商場向當眼通道開肉檔

攪到成個場成陣味

真係好黑人憎

你係超市裡面就話遮, 賣埋d 大陸死豬

呢間野超污穢，執左佢啦

試過買包廚師腸返黎解完凍，成個包裝入面d腸流晒d黑色血水出黎

照賣 !